有冇記者，要求黑警交代被運上東鐵班手足到底送左去邊

如題

有冇記者可以幫手問下呀

推

佢唔講你真係吹佢唔漲
所以點解美國將槍權睇得咁重

香港仲有230萬人未登記做選民

同我捉曬身邊啲親戚朋友出黎

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為